各位今日有出去既入一入黎

大家今日唔使太灰心，我地都叫做爭取到一日 行到第一步

只係預料唔到班狗咁撚痴線

今日有到場既都知道，我地香港人不論男女老少，都係士氣如虹，大家互相幫助，跑又好，跨欄都好，都有扶住大家

我今日都有份係前排衝，見到左右格離巴打一齊推，諗番真係眼濕濕

當然唔好得咁多位靚絲係後面幫手倒鹽水同吶喊助威。

我地唔使太灰心，我地咁團結已經係非常難得，經過今日狗隻既洗禮，大家以後識做

從長計議，裝備物資升級

香港人！！！

加油 見到大家真係好團結 唔好放棄

沾沾自喜
多一日自由咋
階段性勝利？

唔好咁

今日開唔到會 係勇武既成果

但同69都證明左一件事 陣地戰係打唔贏班狗

請所有人唔好放棄 做不合作運動長期戰既準備

聽日鐵路遊試下水溫先！

用經濟先真正威脅到政府 而且合法 唔洗比狗咬

岩

Pish